乜余文樂對NB真係咁靚咩？

阿伯湊住個細路會著

平心而論覺得999,996,997,1400
呢幾款先叫靚
屌你老味對990

不服來辯

Dad shoes你識條鐵咩

Dad Shoes就係柒

柒得過傻豬大隻？

柒過嘉敏bb

傻豬

嘉敏著梗西瓜定紅鞋

潮同靚不嬲就係兩樣唔同既野

我覺得所有NB都唔靚

屌

著緊你對臭鞋

唔會架喎

咁你著緊咩？

阿伯鞋都係睇舒唔舒服 冇人理靚唔靚

總之唔係NB

NB=阿伯鞋

唔係咁開心呀？

問題係余生又搞到變潮流啲𡃁仔又老虎蟹咁追，點知買翻黎被老豆笑
不孝子

理撚得佢著咩
見到靚又啱自己心水咪買囉

最好唔好俾佢睇中 陣間又俾人炒到貴晒

咁你睇岩邊對

例如，包膠下啦

服了不辯

用黎襯SPI書包

圖啦，仲出字

998 好靚